以胸襲警案女事主為青政朋黨，罪有應得，不要被濫用同情心騙財。

以胸襲警案女事主為青政朋黨，罪有應得，不要被濫用同情心騙財。

偽港獨派收美國佬錢早就收得肥肥白白，還想收割香港人的血汗錢，實在可恥！

過街老鼠黃台仰支持的東西，只有最白痴或最惡毒的人才會買帳。

就買就買陳雲老師支持的檔口，勝過口口聲聲不扣除成本協助義士的搵笨柒之徒

新年流流買書冇野呀

買佢輸

仲要$148真係好意頭

青政朋黨 = 罪有應得?

毀滅了永續基本法這條香港唯一出路

論罪是要誅殺九族的

優良華夏傳統絕不迷信

華夏傳統先至迷信唔係點會有皇天擊殺落地獄既出現

你落地獄。

原來你都咁迷信 新年千祈唔好買書啦

我直接捐錢

弱撚智 你訓撚醒未呀 仲永續基本法

但係國師叫人買輸

無錯，唔一齊屌柒本民青就係永續基本法既敵人，俾人判坐都唔抵可憐！

到呢一刻仲以為青政同本民前真係港獨派就真弱智啦

信陳雲連皇天擊殺咒都可免疫，買本書算什麼

清醒

QUOTE：

&quot;正所謂：一蟑攻城萬骨枯..........&quot;

你呢D咪係迷信

貓ching你好